$280 買左港交所

2年啦就黎

點解會買？

個時岩岩開始玩股票 好多trade背後都係冇乜原因

205阻力，升穿可hold

就嚟放得啦 250好走

好 多謝各位提點

倫敦金狗習慣左高買低賣

唔明你想表達乜

220 揮手，hold 左年幾

係

唯有用住淨低啲錢玩

係灝天呢間垃圾公司做 祝樓主早日破產 全家不得好死 老母投股做雞 老竇投股做鴨 樓主投股做狗

做乜嬲？

本多...

唔明

終勝

入咗幾多呀

1000股

蟹左就走啦 責住啲錢阻自己發達

聽日幫你地接貨

有機會了

開始發力